保護中學生呀！！！！全面杯鳩啲學校啦

我地唔可以俾白色恐怖嚇到啲中學生，要話俾佢地知後面永遠有我地backup住呀！
求集思廣益有乜方法可以做